Virtual Youtubers討論區（332）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

樓主契弟

訓啦柒頭

毫不意外既鹽水

等等，今次真係en同心心一齊過聖誕

前日Mario64 Aqua都遲咗45分鐘

會長呢咁

好多新member加入見證0.5Shion

大家已經估到遟硬

Lm

1ポルカ=0.5シオン
おめでとう！

叫人上佢個ch.咪得囉
meme review咪又係咁做

又上第一

lm瞓到600k訂閱

有冇人有齊hololive時間單位

想像下兩個女仔訓到好霖

呢單唔關事
好似係工口廣告嚟

要攬住Shion瞓

一定成日一齊訓

萬一人睇雪花

以個先係本篇

雪花都冇

12000了

應該又唔會4個鐘掛

無人救駕頂四個鐘幾煩

最正係Ho撚宜家冇野睇全部走晒入去等

又一個經典黎
緊係入去等

上次四個鐘返工只係睇到尾

仲有一個天使6個鐘

今次冇水龍敬大師畫畫

木口最鍾意睇雪花
利申 睇緊

叫朝凪畫

今次又咩事

套安達與島村早幾個禮拜前無啦啦收咗皮

同性戀都唔比

兩個女人搞嚟搞去
你話成何體統

呢樣野永遠唔見輝蛇出現

呢套野吹大左 收皮係好事

繼續恥笑

套野就係唔好睇
純粹唔鍾意呢套野

要講holoCN壞話先跳得快

就快1shion了

我冇睇過
但係我覺得套野好唔好睇同應唔應該比垃圾B收皮冇關

越黎越多人

起左身啦

我唔鍾意一樣野係好樂見佢全方位仆街

啱啱好

唐巴都未起身睇

本編睇完

邊條仆街係chatroom講解散

一見到改時間就知醒左

百貨應百客
唔岩睇就要仆街

小學生又又又贏

尋晚有冇吸？

又係醒完訓多次

Aqua把聲好新鮮

舊洋蔥未訓醒唔夠新鮮

習慣左同居既兩個人

天氣咁凍訓耐小小好正常姐

Aqua條尾真係好搶鏡

搞姬搞太夜先訓唔醒

一路無瞓 搞到而家

真係10點先醒

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定

中之人

我公司可以請一個鐘假之類 今日係咪應該5點請假

Aqua條尾永遠都會見到
整低咗個身條尾都仲係到

五點請你就仆街啦.....琴日都六點幾先有畫面睇

琴日無睇 咩事? 有飛都撞唔到?

4點穩陣d

佢呢樣果樣加埋要六點鬆d先正式開始表演
五點幾開始係定格畫面加班V既普通MC啊廣告時間果d

呢度係3點已經等緊

咁佢正式開場真係JPT1900

條尾郁得咁靈活
睇嚟括約肌好發達

佢話想五點請一個鐘假
我以為佢想話偷一個鐘黎睇

連登個個唔洗返工返學 24小時睇v 仲可以日日入紅sc 除左我

會長會限有料到
冇人講？
谷鳩氣
冇人講，我講

我請唔到假
有條八婆請左假

我琴日都係
3點食住飯掛係直播室

又po會限出黎（雖然係片）
樓豬快啲走 我叫領頭羊坦住

咁貼會限出黎？

水係咁咳
唔知點解我有D下流既念法

諗唔到

我係個冇錢入紅SC 只可以追周邊嘅窮撚

吸完啖

彩虹 危

笑左

病咗竟然去twitter唔去B站報告，冇視中國人，可惡
獨輪車啟動
真係痴撚線

遲早都要辱華 不如早啲辱華

笑

百鬼真係好危，好彩一早holo爆左

sc 5蚊頂住先

修女都想燒

唔係想車修女呀？

Cls

雖然話小小無拘.....

又bin

好仆街

淨係明水 其他係點解

大部分都係遲到時間

垃圾讀心spwn
一返到公司就係咁話ip問題

同話開F12改

ipad呀

加速到日V全面退出支國

愛國請睇支V

V本來也是日本鬼子作出來的東西

等睇阿爺話要整頓 全行收皮

算唔算犯咗幪面法

咁幫你唔到
開VPN轉日文唯一方法

終於得
on撚鳩

你買飛定咩野

死神尋晚講en會工商gbf?

ina表示:大家一齊古戰場

今晚nico有野睇

想睇nico跪低

nico唔係多過頭會del之前果d同埋有得set ng詞?

平時彈幕都大把ANTI啦, 唔差在有簡體字

輝蛇可唔可以講吓

今晚睇SPWN係咪要用VPN

跪求輝蛇放過修女

輝蛇打完Apex就會上水

點會唔駛

其實live 成班hololive聚埋一齊，唔驚會有痴線粉絲捕住個studio 咩

華生已經冇野做唔到

應該會有人整mugen角色

出入都車接ga la

會咁好咩

各自搭的士,有講過

豐洲pit都無事online live點會有事

契媽買好多amzn

屌，又錯post

唔想搞咁多野就㩒爛個f5啦

SPWN 條片會唔會到期就下架?

ARKK

到1月11就收埋應該

佢地live個樣長期笑住都好怪
琴日towa唱error個樣都係笑住咁唱
希望可以有其他表情

spwn我屌你老母

我試左好多唔同國家vpn,東南亞，歐美全部都冇事
發現佢只係block柒左台灣同香港ip

又被中國人，屌你老母

今晚就變臭閪

張gif outdate 到
個價講緊都係兩個月之前嘅事

係咪因為佢地用開港台ip搞事
所以ban左

驚台仔盜錄
結果都係盜錄左

其實我都想知佢地係咪會返cover office開會，咁定期捕住咪點都望到中之人嘅樣。再加埋佢地可能會喺live講幾時幾點返過去開會，咁咪大約估到係邊個

大把前世都出過樣啦 木口都唔care

首先先要知cover office係邊

呢度都見到契媽

帶口罩點認

寫咗個shortcut，可以解決係iOS Safari睇LIVE遇到嘅被IP視窗遮擋嘅問題。

用法:
1. 去SETTINGS->SHORTCUTS揀"Allow Untrusted Shortcuts"
2. 用上面條LINK加SHORTCUTS
3. 睇LIVE個陣撳SHARE嘅ICON，拉落最底揀個SHORTCUTS

屌你老味我以為入錯美股post

究竟呢個po有幾多人認左契媽wood

已經俾副身家契媽打理，我就專心推v睇live

橙 又要步我兔後塵

形象已經崩壞哂

Lamy =酒

有酒精母乳能醫百病

酒精中毒半妖精病嬌媽媽，有崩咩？

會

work 左
終於唔駛自己搭隻VPN
同埋可以拎部pad出廳食飯

好想睇呀 😭
夢幻合演

你咩2c

我地ios又然

不要互相傷害

震撼人心

痴線 好心你真心推人就咪post人哋啲弱點出嚟啦

兩個都好聽囉

痴線，特點黎，不知幾中意聽

柯煙完契媽日日紅sc

同今晚live撞哂

唔係千代田區咩，變左中央區？

個個都一pair

質疑緊有幾多個支那仔會買飛睇
唔係買到先有得洗咩
大陸輝可唔可以解答下

如果今晚聽日無スバルーナ我就要哭了

spwn 又嬴
俾啲日本仔睇下啲佢地點癲都好

TAMA個TWITTER
FOLLOW左好多出名歌V

好似nico頭半個鐘免費睇

哭定都得

佢好似係話有1 part,大約一個鐘係免費睇?

瞓咗冇睇
琴日佢哋有乜戰績？

成功做到免費仔（不停轉source)

為左睇最愛既Hololive可以去到幾盡

原來真係封hk ip
我美國vpn都入到

我買齊晒成套小說架 不知幾好睇

希望唔好比人del走，可以柒足一世

你買左小說唔洗話我知
我唔鍾意睇 你鍾意睇
大家冇衝突
我又唔係去公海唱呢套野

呀頂, 唔記得有哩樣嘢
大陸輝你可以繼續喺 APEX 散步喇

班支那死剩種只係夠膽恰女仔

但係開會或者studio未必用同一個地方既

?

哇 咸蛋肉餅飯

你覺得唔好睇唔洗話人知

神父雙標狗
唔使理佢

佢quote我wor
我話套野吹大左 佢話佢買左小說

同島巴一齊去圍爐睇島村啦

睇番archive, towa唱error真係幾好聽

鑽夸同大獅呢

會長唱echo個特效好似我個聖物失靈咁

唔夠班同大小姐玩

Aqua桐人黎
獅白唔鐘意玩

小咗個

搵祭囉

祭應該同パカエル啦

choco叫咩?好淫

AQUA種打法=友情破壞器
獅白唔鍾意玩APEX

唔鐘意一回事
大師教班V做人架嘛

連v箱

Apex同佢玩開個啲cod,bf好唔同下

屌佢大師牌呀

大師係真係指獅白佢apex個rank

メル同CHOCO好正

屌 有冇咳血

組隊打上去架

佢話自己SOLO得鑽
APEX太食身法

被follow先值得

見到耶穌戴住墨鏡同我講野

一陣放飯去買個先

卍组-1

真係好唏噓

U社要揾青桐
白組要組長拍垃圾羊

係咪咁

睇番其實好怪
唔知點解笑住唱
明明個旋律同歌詞都係比較傷心果隻

你揾到幾多個人solo上大師

真係買唔到第2場spwn係咪ban我ip

狂禁買果個制

係點解你知既

買到了,wtf

係咪訓練緊アルランディス

咁佢APEX都教唔到幾多V做人姐
小千,水都係SOLO鑽級數

TAMA係好少FOLLOW人
今次一次FOLLOW咁多
大新聞黎

成長幅度好得人驚

搵岩老母就可以做半個木口人

都要有鬼佬推廣既

姐係點

魷魚鬚

要搵人頂鏡見

咩意思

咁岩撞正chibi ame個熱潮

叫人早啲買飛 唔得就試多幾次

唔該

叫你唔得loop到得

SPWN有冇講過 點解會check ip?
買飛果陣好似無講

要限流，所以先block走海外IP先

獅白玩完隻垃圾SimCity
之後就火雞玩Sims4
係唔係EA驚既差唔多Holo都玩得

再嘈玩埋FIFA

班女唔識越位

FIFA pro club collab

商家佬咁賣野都得 錢照收 人照踢

鬼佬可能ok喎

祭之呼吸

燒佢囉

期待D咩？

其實神奇在日本都有人比人踢

Holo班女好似冇邊個係足球迷棒球迷都唔算多

一堆人衝晒埋去 撞佢地

原來係專登嗌staff加發情表情，

西洋棋都可以幾萬人睇中風
睇V打FIFA比簡單電腦炒可能真係得

全部毒撚

全部都大牌

るしあ好清楚好可愛

巧打耳

期間限定

唱粉雪既話我即刻係公主chatroom red sc

公主尋日唱完千本櫻即刻半死，果然係0歲

但虹佢FOLLOW左德龍

但睇落應該幾有效果，火雞會係咁屌佢地唔識踢波

我今晚場都睇唔到live 燒黎都無用

預測唔到咁多人睇
聽人講估計有十萬人以上

玩Mario64 屌尻mario垃圾

計埋偷睇個啲應該有

水尾邊有十萬人
再加咁多免費仔
6/7萬人都偷笑

如果今晚有同居組三個人我都紅sc

tama有大部分都係有合作先follow
follow德龍都有可能有合作
例:之前among us
但星乃mea 之前follow完都係冇哂聲氣
仲以為有合作cover

琴日首夜見

天星龍

冇可能啦

燈

多謝立花巴

邊有咁多

隨時偷睇嗰啲仲多過畀錢入場

水尾（得7萬）

收島風yagoo上完連V PO
今日會公佈4期+5期負責開年show

上次fes 1有冇公佈銷量?

岩岩先睇番尋日個archive
大家live 體驗如何
本身只係買左尋日ticket
但見你地話會踢人走咁今日係咪唔好買

兔媽都12萬同接啦
如果搞個live連10萬都無不如叫兔媽出道好過

港台ip太多支那賤畜用

JP 6期

澳門IP都唔得
但係我見Komica有人用澳門IP就得
謎

一拳打死班anti

Yagoo連5期冇份Live都唔知

醉拳

準備一陣放工返去剪琴晚首夜驅出黎

肯定唔只七萬啦咪On9

today only wife

2個半鐘左右

趕得切，3小時內睇完

to day

果班食花生睇戲點同
不過我覺得應該有10萬up

唔怪得BILIBILI咁酸, reddit engagement落力過以前bilibili咁多

一姐以前都講哂普通話咖
不過中國人唔會領情咁解之嘛
你講中文 係應份既 而且講得唔夠多
你講英文 係含洋腸

點都有幾萬台/支既
免費仔任何時代都會有 唔俾就唔會俾 $7一個APP都唔會俾

為左自己個推 做v吸引火力 fans之鑑

但係佢冇推會長WO

會犯國安法

Nico

依家燒箱咖啦

我都唔叫人買邊個好啦已經

咁勁

鳥蛇尾機

FBK好黃，想同會長一齊坦

中國人唔識感恩

睇下會唔會合唱就知

小丑魚住水箱 原來係為左幫坦

黃上你估講笑？

一陣會邊個做mc呢
銀火
三家姐會拍mio定祭？

冇可能啦今次

我自己就買左spwn

中國人只會向比佢更權有錢既人感恩

咪教點樣組隊上大師囉

買nico啦 唔好同我爭spwn啲位

NICO垃圾就梗

不過SPWN琴日好似太多人所有封香港IP 所以我都唔知點算了

買唔到spwn, nico畫質係咪差d?

鬼佬嘅形狀

跟

半個鐘前同接明明未夠2000
而家已經3600,仲未計斬左既

Live應該冇啦

10000 like
仲多過木狗底層

nico琴日真係抵讚

雖然個原因唔多唔少係因為有spwn分流

好似2邊畫質差唔得幾多

武道館先得1萬5人
東京巨蛋都係得5萬5人

依家場租平咁多, 7萬人睇live真係賺到仆街

等睇今日D人見琴日NICO OK所以入哂去
然後爆得勁過SPWN

買nico撚表示用左咁多年第一次見到咁清

之前有兩件皮招生都未公佈結果

Nico同spwn 都要用vpn?
係咪兩個都可以睇archive?

nico要 入到去斷vpn就得
係

以琴日鋪排黎睇, 冇咩可能

目標達成

loop五次之後瞓一陣算

可可唱echo好好聽

日日開台學英文算啦

尋日經驗幾難有

如果件T-shirt有S應該會買
XL太大

XL同著到裙有咩分別

佢假定所有人都係肥宅

睇完混沌惡Watson 要平衡吓

S? 你幾高
我173買日本衫要著L

小妹真絲.. 希望尊重..

日本碼重要計細一個碼

一米六幾

人哋個名紅字
絲嚟

但1個size幾惡買

4個字紅名多數有賓周

有紅字就絲咩 啲咩唐可可 姬森 konone 紅天鵝

咁要m

有賓周嘅女人
扶她

唐巴都係紅字啦

我喺香港見過真係會着holo啲衫出街
嗰啲人全部都係.…

好彩我真絲

真係好多都衰size
唔知佢哋諗乜

全部都係岩著XL?

全部都係絲

見過有囡著羊tee
利申：冇相

我都係真絲

我都係真c

如果有人著祭件大頭T我應該會笑出聲

我藍名真絲

連V po冇男人

改返藍字了
成班死人妖

人妖list
1.神楽九段
2.姫森ルーナ

又擇名

你25到傻

公主清想我擇

死25

same as luna

搶口到

已封鎖會員 - 懶鬼あやめ

搶口c
晨早流流就咁惡

講還講 唔好出相

用大小姐個名作惡
鬼滅組低莊到

今晚10點

老豆們要睇holo 唔得閒

牙女 can wait

開太早，10點開差唔多

佢有牙鬼會員
希望唔好屈

佢想硬冚星街證明自己

用夸宝個名作惡
十虎之首低莊到

佢有加(聖女)喺尾
希望唔好屈

成日一齊玩9 mimi

十虎大佬=神父
希望唔好屈

講開又講,大小姐好似已經60萬sub

神父同我講佢已經無反水

神父夠話自己睇HOLO先啦

just kanata

ちま新goods好可愛
想買了

張卡好似火雞
所以我好鐘意

.......

今日呢個好睇d，冇咩聽過兔笑成咁

Kanata is everything.
It's JUST KANATA.
Everyone else you saw.
They're all Kanata.

啱啱過 唔知慶唔慶祝
40萬個時 雜談傾傾下計過咗都冇話特別慶祝

sub係乜鬼嘢嚟㗎
又唔係我生日
點解要慶祝
阻鬼住我打機

佢話今年目標五十萬
然後就趟著六十萬了

訂閱數

老實講 啲sub真係瞓住有
唔開台都都可以加3000 證明お嬢啲精華吸客力極高

會長 is sad after hearing this.

太可愛

希望大家唔好再反鬼

講野小心d啦Ching
等陣又話你鬼殺隊

開間介錯服務公司
專接桐生會生意
然後捐晒D錢俾會長再切腹

都話百鬼=holo毒瘤

交個場俾人 自己笑幾下 輕鬆collabo
但真係好可愛 原諒佢偷懶了

講事實都話我鬼殺隊.....
咁佢係懶 但係就係鐘意佢把聲同言動可愛搭夠嘛

精彩係評論到

太可愛冇辦法

5G
有D百鬼組零捨敏感
少少野都鬼殺咁嘈

終於明白點解尋晚冇pekomiko
miko仲要扮同船長結婚
一時醒唔起，pekora喺ID同EN
都有留種

holo男主角

首先我是心豚.jpg

又要睇又要屌

A↘HA↗HA ↘HA ↗HA ↘HA ↗

撳咗五次buy就buy到

突然覺得今晚會有人唱花に亡霊

Her voice acting is really fitting for Monika
2.1K

獅白頭先mc講五期job都排到下年
咁想有額外企劃都放唔到

唔唱紅就寫信叫佢回水

下面個支那仔CM俾人輪屌

出征字幕組
最初10月時唔係話字幕組無辜，支持盜片翻譯
宜家

屌都唔緊要 睇字好似班人做埋翻譯 比自己友屌返

今年都係得返幾日姐

台灣鬼殺隊

前排咁啱俾 youtube 推箱睇咗一條片，想問下有無睇開 哈恰馬 (赤井心聽聞人設已死在澳洲)嘅人?

有無人知條友食狼蛛究竟係真食
定係做戲扮食㗎咋

好恐怖

開頭見煮拉麵都正正常常
之後蜘蛛出場直接慘不忍睹

不過見佢又戴啲好Q厚嘅手套先敢掂，又覺得可能係9up 假食。 有無睇開嘅講下?

睇左2集精華就做左member

但佢member真係咩都冇
只要かわ余就夠了

最討厭你了嗚嗚

有
個人V唱

有食
我估

內鬥內行 外鬥外行

令到asus跪好撚勁啦

咁獅白係特別忙嘅
佢自己前世隻人都仲有工商

當助養山區鬼

好黃

死傲嬌就死傲嬌啦
今日記得早啲入場睇お嬢啦

關佢地撚事咩
係條ON9小編自己走去搞野

個手套佢不嬲都有戴

hachama點會食
次次煮完都係拎去地下室比心心食

asus都話自己係支那企業
算係內鬥

有幾張相做精神食糧

feel到好嘈

鬧得越勁即係越愛佢

haachama唔會浪費食物
除咗食辣麵嗰次頂唔順嘔返出嚟
啲有錢女嘅口味係比較奇怪
我哋窮人恨食鮑參翅肚
有錢人反而鍾意食啲奇怪食物

btw, 包蜘蛛同包蟲其實唔平

鬼殺隊集……咦？

5:00定5:30

心心是指去餵心豚

定係俾可能被人用行李箱偷運返日本嘅 赤井心?

基本上駁唔到鬧佢個啲野 但都會睇

一位成日俾人虐
一位成日大笑
一位成日大叫要殺大家, 話人雜魚
一位成日尖叫

百鬼啲片唔係喺佢自己青奴
百鬼係專門負責幫公司拍廣告片

一定有好多苦衷㗎

holo又出合作酒

孤兒仔的事,能算HOLO?

孤兒仔都有得接工商

話說鬼有apex比賽 黎緊係咪會瘋狂開台

睇落幾好飲喎，想買

懷疑haachama係廣東人

我估銷量唔會爆升

雪花老母買會唔會炎上?

stars都有工商 大個仔了

想買winning son

明明上次開台佢先話自己第一次玩呢隻驚

佢上次最協之前打VALORANT

梗係閉關練功

yo! 大喲！

雪媽：fans送果d都飲唔晒

11點抽籤

東方?

啲老人家好鍾意晒乾啲蟬嚟食

上次最協都好似無點練過就上場

辱華唔送

唔會，因為佢係老母
班homostars係佢啲囝囝

係

YES
醉花好耐冇聽過

香港人冇口福了

最少已經預知有次比賽直播

一生人飲一次嘅熔岩

睇精華佢玩得唔差

臨急先約一齊練幾場，結果到正賽差唔多場場開局團滅，仲整到牙祭自閉咗一陣

我覺得百鬼玩得唔算好個班

星期五TAMA要隌仔過聖誕

突擊開台

今晚8點

我記得E條友之前偷圖唔理定點

蝗蟲料理

Haachama伏點手啲頭髮又係咁跳

好似係佢比人偷歌詞 好似係

hachama定初號機?

好似就係個icon

買完著唔到出街

雖然冇跟到最後唔知E+點

原來另一單台仔燒肉圈成日都狗咬狗

有金錢就有紛爭㗎啦

座長忙打工
社長忙練歌
雪媽忙咩？

搖杯

有閑嘅人特別嘈

下年
下個禮拜

手套應該唔關事
佢拍親著野食片都帶著
由切完生野到之後到拎野食入口都會全程帶著
未死/入廠都算係奇蹟

成個下午係度等holo個live

聽住歌先囉

買左部Oculus quest 2算唔算

會唔會滯銷...

咁仆街既你

飲酒

$5巴打咁

五蚊嗰個就真係賤咗啲

倒數一個鐘

試過
好on9下

少少無拘
巴打幫手買啲

飲一啖我就飲唔落

又BIN

我想買

SPWN可以入場準備睇

入場

唔係佢嚟咩

SPWN已入

買完唔飲都得ga ma

兩日都要衝返屋企

原來座長仲有番工?? 做咩唔全職做V

睇睇先

Live都要del hidden

個老闆對佢好好
唔捨得辭職，好似係

仲返緊工呀我
放7點食正中間

佢幾時講

終於唔洗f5

已入

你試下遲啲入

呢到正式變成holo po, 請局外人士立即離開

分PO未

未放工呀屌

多謝it狗巴打整ios shortcut

同公司講出去買野就偷走到

唔用vpn方法
Thx巴打

唔洗打卡？

第2個真係好簡單又快手

Spwn 買唔到飛

成日時間都買唔到

話說買完飛先知自己買咗英文版雖然好似冇咩分別

Chat room係英文人多

㩒爛個buy掣啦

永續minecraft

潮到出汁

尋日搞咗幾耐

㩒緊係咁Error

人情債多過為份糧

岩岩先返到屋企
又set投影

夸宝

掛得

繼續㩒啦

Why?

6點正收工 希望唔會miss 仲要用手機睇

可能休養期間有瘋狂修練

買咗
入到場ban IP

各位準備好一陣聽團長唱歌未
一諗起佢要係幾萬人面前唱，真係刺激

輕鬆入席

你琴日冇睇到咩

巴打隻肥佬幾勁

一係㩒爛個f5
一係碌上d睇解決方法

爽啊！

【歌姫Vtubercover】炎-honura-LISA-

冇啊

照舊好似琴日咁F5

尋日已係咁

#684 個方法實測work.

我諗係睇你邊一邊買飛
因為我係JP VPN得
US VPN唔得

唔洗

Virtual Youtubers HOLOLIVE討論區（332）

係 同埋 low latency 快d
正常mode慢幾秒

想睇佢跳

差10分鐘就收工

睇4期嘅各位唔洗買飛

硬過石頭

佢寫1730開波係唔係JST
我而家先收工返到屋企補返兩日飛
無限Error地獄

唔識玩舊嗰張地圖

掂咗
唔該咁多位

5:30係香港

我唔記買邊邊，但我個chatroom都係全日文咁濟wo

我都係琴日睇完
先見到有人講

我係Ho狗啊hi

手機用vpn睇spwn 要全程vpn定入左可以cut

各位巴打 想問下買飛嗰個網Error點算

不斷試，試到得

木狗全面進場

我都係好撚憎
olympics c服好多

老閪㩒 㩒到有為止

落車 跑緊返屋企！應該仲夠時間沖埋個涼先！

用上面巴打整既link就唔洗

琴晚用vpn再買 得左

團長
我準備好了

繼續買 太多人個網塞車
我尋日買咗半個鐘先買到

有

不推文呀各位

咁我唔知佢點運作
我尋日係:
用英文 + US VPN = Fail
用日文 + US VPN = Fail
用英文 + JP VPN = Fail
用日文 + JP VPN = OK

今晚個場又係ho狗話事

不斷f5

咁下次可以開咪

我尋日入左就cut

click爆個buy制

搞咩日日都有人開場前先買飛架

用第2個方法個唔得

Ching 咩名

做緊做緊

開演唱會專po 會唔會好d 尋日推咁快

睇其他v 既人冇得討論

US VPN 先入到
日本vpn就入唔到

開住日本vpn都入唔到既

block完refresh
唔可以熄f12個console 成功之後先熄得

今日團長要從t0除名

試下this

其實我都想
但第1日唔開第2日先開又有d on9

淨係spwn都好多人

用chrome嘅直接跟呢個

今日子

今日團長要你地跌爛晒d眼鏡

未入到嘅試下呢個第二個方法
跟住佢做就得 成個流程唔使10秒

咁一定係錄音

5位數未

唔該哂巴打

呢個最麻煩尋日搞唔到

淨係聽音樂已經好興奮

係團長嘅努力

咁尋日搞到pat屎咁梗係早啲入啦

我知咩事了

啊

你都見仲有人買緊飛架啦

火雞要人

點睇，報下數得唔得

總會有deadline fighter

nico都開始播

an機spwn點搞

我都唔知
唔得咪試chrome del hidden
果個仲好用

木狗又玩壞人地個網

即刻去apple store 出一部ipad pro

點都好過做海盜

niconico
得零丁幾個支那人

Ctrl F 直接search code 改就得

an機應該有browser可以inspect element?

收咗工9沖緊返屋企
10分鐘沖埋涼訓係床到睇

早知真係請一個鐘假沖返屋企啦

水尾了待機無十萬

五期

係真既話真係跌曬眼鏡

免費仔多過比錢其實好正常, 話說SPWN睇到人數咩

咁少人都會死成咁

今次輪到座長同社長負責廣播啦

唔洗返工咩大佬

邊度有得睇人數？

Nico個到加埋比夠齊頭30000佢
水尾

肛溫, 今次做到holo人啦

10分鐘返到屋企
很爽

應該無可能
淨睇尋日twitter trending同youtube chatroom推算都10萬up
除非日本仔on9到全部買nico

日本VPN入English page冇事
日文介面

唔知nico多唔多人呢

日文英文有無分

夠開SSA

今日Nico正常運作，濛到仆街

其實冇人睇 推特個tag 都係支那人在洗

挑戰最快爆post紀錄

又贏

holo今次應該蝕好多
就嚟執笠㗎啦

真係估唔到
睇superchat以為會再多D人肯比錢

食廣告

SC人頭數其實唔多

洗唔洗搵人開定post

琴日 nico after talk 無料部份 同接4萬幾左右

HOLO水尾, 比虹屌打

冇人信雪媽唔會飲酒

咁少廣告
Cover又輸

us vpn睇到

e-ma ~e ~ ma

廣告時間
等緊飯加熱完

多謝各位巴打 終於睇到

木口既時代已經完結
係時候清算木口狗

唔飲水了

我是個冇提早買飛的傻鳩

估唔到我第一次睇Live
亦係最後一場live

㩒掣啦望

去定先啦

岩岩去完

有4萬人課金出嚟睇，其實都唔少

如果課金同免費仔55開都唔差

白銀新兵留名
団長

競猜 四期會唔會又千本櫻開場

聽講琴日效果唔錯所以多咗人nico

開定po?

新po 都要不推文呀

叫你男朋友拎俾佢咪得囉

@改名巴

Virtual Youtubers討論區（333）

水尾了
應該爆唔到po

叫husky啦

好多人都改過團長

虹狗反cup
ho狗好自為之

驚閪

大家都係咸濕仔

買唔到飛關唔關VPN事?

唔關

無人可以抵抗到爆乳既誘惑

第二次廣告
微波爐岩岩好響

40000人睇有50萬個post

就係佢本人嚟

我都曾經想改

Cctoy手joke

開窗拋落去比佢

Ho ho ho～

一人13個post都多過啦

Pol

座長

木狗末日 冇錢要係咁播廣告

ポルカ

待機

已fc
利申 有block

2張卡都show 呢個

咁都叫禁酒

座長同nene

其實點check

禁到買到為止

繼續㩒

講緊太多人 叫你再試 對準個Close同Buy制係咁click直到佢卡住loading就OK

我再試下先

鯊咩ame

INA 鯊咩 ame

Holo En

5期 EN ID2期

鯊王

Risu

好俾面

把聲好正

肯定係比down迫返黎

Inaguraame

叫男人上自己屋企
又未出道先炎上

其實A鯊大牌過今日live啲人

有水唔怕

Trending 冇hololive, 水尾

unicorn

仲有4分，但我個人仲係洗手間

雪媽同時視聽

好似個tag世1左？

點解我睇係第一
9萬幾post

仲食緊飯

巴打我買到了
大概25分到而家，可能佢少咗d人
應該你都好快買到

點解你個trending咁怪

反枱啦

7撚到

比個馬桶吸住，好想返房

我今日先做冬

手機remote 電腦

哇屌，呢張好有意境

但係你睇啲tag好多都好正常

今日一於係廳個大電視度大聲播

唔制呀

較咗1080 full screen張待機圖濛到傻
是咪正常

耳牛準備好
今日冇初號機

SAME

來了

番來了

是 用緊1080p睇佢480p

專心睇啦
88

支仔有咁勁 會長d tag上撚晒啦

開波

開始

岩岩好趕得切返房

開始！

hime

5點半放工返屋企沖完涼啱啱好

Nanora

Luna

nanora

哇屌
公主唱呢首，岩撚晒feel

直接SOLO

草

公主巴召喚

今次合唱都冇
上黎就公主solo

公主奇天烈

我都唔明, 有冇人知點解

好cute cute

蕉～

好好笑

唔係啊